而家啲中學雞咁惡架咩

歐美正妹

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

在座各位仲柒過我
幾時輪到我
沖出嚟柒
又唔係唔知連登多毒撚

喺成人臺笑佢咪算
你個仆街馬化雲嫌佢柒唔夠
仲貼埋出蓮燈公海
認真賤

不過我鐘意

連登仔邏輯 又唔係唔知自己又柒又樣衰又毒
望住個閪mon以為自己睇得好撚通透
係嘅 我都幾柒下 不過肯撚定無你地班連登仔咁柒
知5知

真係玩人身攻擊你都唔夠我玩啦
論樣你又唔夠我個皮 睇死你朋友都唔識多個啦
現實應該都係個死毒撚
咁撚低級
得閒無嘢做就出去做多d運動啦
我都唔想同你講落去
無意思 明唔明 毒撚

我就真係唔知有咩好柒囉
好過自己真人仲柒
以為自己好撚好笑
俾面你先唔屌你咋on9
你而家煩撚到我啊 你老母
我係真弱智嘅話你都唔會浪費時間理我呢件弱智啦係咪啊
係都要上嚟捕我屌 叫你上嚟同我講都唔夠講啦
你有point就拎出嚟講啦 無又要覺得自己跟風好撚型
2字3字頭都咁撚幼稚 仲我屌撚醒你 你老母

咁撚串 屌你老母呀

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

睇下自己個柒look再講啦
樣又衰 睇死你連運動都無掂
哪來的自信

笑撚死我

條友老母前老母後 係都要講下呢啲廢話覺得自己好有道理咁

成班仆街蝦一個柒頭

佢一定係太有自信 仲要係over咗果隻
一句講晒 就係懶醒

攬炒契弟
笑撚死我

攬炒契弟

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
化雲契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
化雲契弟

似曾相識

有人起左佢低未呀

嬲到佢

你班攬炒契弟唔好再蝦星仔

惡能到

未出社會真係未出社會

呢排咁撚多楊磊 中學雞派帽呢類po

我一次過食兩支煙啊 屌你

潮文

袋定篇潮文出下膠po先

柒左仲串柒柒

推下先

嬲到咁

大家唔好推

攬抄契弟陳浩星

NBA球星

公開處刑

Btw
真係一樣咁on9
如果我入嚟成人台係弱智
你都唔好得去邊
毒撚巴
都唔睇上面就覺得自己好撚型

如從無聽過 中國封城咁大陣象
才令人醒覺 大聲鬧政府操操操操操你媽
想用生化武器支那已被踢爆

習推出生化武器 震驚全球
點知唔小心 洩漏出去
習好想大家收聲 消息封鎖
跟住搞唔掂災情延伸到全中國
還能點撚樣 武漢今次自生自滅
全城含家產 被習近平玩撚死
還能點撚樣 要是佢封城冇路走
支那人沒有一個是無辜的
誰人又相信 武漢肺炎竟然咁恐怖
我好鬼死驚 怕佢黎到香港搞唔撚掂
如從未聽過 中國封城咁大陣象
才令人醒覺 大聲鬧政府操操操操操你媽
想用生化武器支那已被踢爆
支那垃圾 支那征服世界 支那就黎支爆

Push

以前仲惡

其實駁唔到

拉
應該係朋友玩鳩佢

忍刀五人眾香港版

毛都未出齊學人玩神秘房
推到比佢班同學知 咁細個就做雞蟲

笑撚死

如果你知道我係邊個
你一定唔夠膽串我

起佢底教佢做人啦 又要懶型玩連登又要屌柒連登仔 中學都未畢業都夠膽屌啲大學生同出嚟搵食既大人

睇佢啲對答真係好小朋友.....
諗起自己初中嗰時啲柒嘢
以為自己咁樣好型

唔記得推添

屌 無啦啦爆篇潮文出嚟

新潮文

講真
佢post 張相
仲有無做柒事？
無端端起人底，係人都唔爽

變潮文

唔好恰細路啦

佢自爆

我好驚啊

講真
想含

自己自爆講句柒咗唔好推咪算
係要攞彩串返人轉頭
抵佢俾人起底啦

我推左本身個po咁撚耐一張相都冇
而家先有

咁撚串 屌你老母呀

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟
0
0

中學生咁快有連登帳。我一入大學先註冊到

不推文
上左熱門

雞蟲星出黎未 唔係好串咩

幼稚到唔敢睇

想問咩好攬炒契弟？
咩係Callin

死雞蟲出黎未

好可憐
不過我都會恥笑下

雞蟲星d同學仔有冇野share出黎等大家開心

馬清D熊點

句句精景

d中學雞先以為咁屌人好型

有冇大綱可以講下咩事

段段都有潮文潛力
不過嗰最大段先正

條友喺成人台開post
點知cap圖自爆
被人笑就正常啦
點知條友發爛炸，語出驚人
詳情自己追post

大大力推

食下花生

推

條傻閪講啲嘢真係好撚戇鳩
佢就真係唔成熟啦

非p牌都唔知連登常識
有啲驚自己有一日會唔小心透露咗個人資料
然後好似鳩sir/追捕五米黑鬼咁俾人笑到面黃
如果我有咁嘅一日樓主高抬貴手啊

特登自爆啦
以為自己真係好撚型
型過哂d連登仔呀嘛

你已滿18歲嗎？
是 否

佢就係追擊開141戈個星仔？

繼凱婷之後
又有學壞既人

少年真係太年輕，咁少事比人笑下過兩日冇人記得啦

同做大龍鳳呃followers比人踢爆嘅支那臭雞楊淼lucyeung一樣 過幾日就冇人記得 自己係都要繼續講

del post

留名

老老實實 我覺得過咗火 唔該del一del

柒頭樓主唔好嬲豬啦

屌 自爆咁柒就深潛扮無事啦
仲可以屌翻人轉頭

又話好EQ, 一兩個回覆就失晒效咁

狗師兄

連登終於有屬於自己嘅新潮文啦

雖然削d 但都有少少潮文味 7.5分

關你撚事呀！？

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

你阿媽個波找你嗰啲friend

關我撚事
拉

笑左出聲

笑死

又真係幾撚柒
做乜撚野無啦啦發脾氣 小朋友真係小朋友

一次過出咁多潮文點記到呀

人地好似讀香海正覺蓮社佛教馬錦燦紀念英文中學
等我話俾老師知~

請大家記住user Hiiamshing #222623 咁既小學雞 見到佢有咩post講弱智野唔好怪佢啦 佢始終有啲弱智架

中四大哥哥上連登成人台教人生道理
仲要係未出社會先領悟到個隻

推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!推爆佢!

唔知係邊位SHING呢?
我估讀4A班

拿我就GOOGLE既

@cindy_the_fineappleman: @shinggor_24

周生

咁都比你揾到犀利

中四仔笑死我

cls

周顯成 雞蟲成hi

上咗連登咁耐都仲係犯同樣嘅錯誤
Cut圖都唔識？
年終到底有幾多個係咁樣自爆左

ching 好型，但連登仔都係on9多

唔好再推了好嗎

啲中學雞唔明佢地同大人既分別

竟然係個網上討論區既成人台同人罵戰

認真撚到佢

睇返佢之前連登啲po...希望唔好累到手足

仆街
就快變潮文

點解呢個post都上到熱門
睇完都唔明

一子錯，滿盤皆落索

搵人幫手置頂講來龍去脈

雞蟲成柒爆左 原本認柒講句唔好推算囉 仲要聲大夾惡屌人老母 中四教連登仔做人 仲要比人發現係支那蝗蟲新移民兼雞蟲

雞蟲成柒左 自爆左 原本認柒講句唔好推算囉 仲要聲大夾惡屌人老母 中四教連登仔做人 仲要比人發現係支那蝗蟲新移民兼雞蟲

連登仔真係好勁

屌

睇人仆街最開心

新潮文 confirm

有做潮文嘅潛質

仲要係出自個中四生
咁後生就有咁既成就

今日口罩post 先有on9 post 哂個人資料上網
佢應該真係好撚開心

痴撚線

有冇懶人包

追左一陣上個，除左星仔自爆，佢點串法

啊信啲朋友

讀咁多書都是咁爛口⋯

佢型過好多連登仔

喂屌 我明呀好有當年玩online game 開個爛鳩公會就當自己社團大佬果陣7味

上連登勿認真，都未領悟到

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

但果種柒味真係好大陣味

有新潮文

讀咁多書就以理服人唔好講粗口啦，咁成件是你自己疏忽先俾人笑到你，個個其實是笑你嘅疏忽。

鹹濕唔是問題，但是冇人笑你鹹濕 只是笑你點解cap精蟲上腦圖個陣你會咁心急而唔睇清楚自己有冇走光

陣間搞到人自殘點算啊, 連登仔唔好咁過火啦!

推

push

柒到唔敢睇

唔好以為玩人身攻擊好勁，其實世界上最低俗就是人身攻擊

中學就去叫雞

寫檢舉信去佢學校啦，咩學校黎 教到個學生咁爛口又自以為自己識人身攻擊好勁

笑撚死 條傻閪呢？ 驚就入番媽媽個閪到

佢個正面好唔掂，個鼻好似車禍後咁⋯⋯

佢唔是想持住自己正正常常個樣就可以以為，佢自己精蟲上腦衰on9就唔使俾人笑呀嘛？

師兄，人比人比死人 唔是型或者靚就可以高人一等做咩都得，大家都是平等

條友小學雞到

2020新潮文

柒咗俾人笑就起鋼

張圖點搵到？

child登

而家幾點？

標題 我叫周顯成，今年中四，我係雞蟲屌你班連登青頭

是咁的，我叫周顯成，大家可以叫我做雞蟲成或者笠水成
今年係香海正覺蓮社佛教馬錦燦紀念英文中學讀緊4A班

呢個我ig，歡迎女女follow我，我有做運動今年中四實屌撚到你地有性病

話說我之前係成人台開左個post
歐美正妹

身為雞蟲，有好野緊係想同連登巴絲打一齊些牙啦

但係有班撚樣話我Cap圖cap埋自己icon好柒

呢張我icon明明就影得幾好

我一心諗住上黎分享，居然走上黎踩我場，話我柒話我讀中四點點點……屌你老母嬲撚到我紅到面晒，望住moon手都震埋，呀呀呀呀呀啊啊啊啊

當然，我要扮到完全唔在乎，因為我讀中四又有做運動，分分鐘一拳打撚死呢班青頭死毒撚，同我玩?你班友真係未夠班，仲要貼我上黎?So what
明明在座各位仲柒過我，幾時輪到我
我都知連登多毒撚，點知佢地係都要沖出嚟柒

跟住有一個叫做一齊攬炒既青頭死毒撚Jer9住我，一直話9我弱智
我真係有少少弱智，但唔係比你咁樣周街唱囉

呀!!!!!好撚嬲

你估屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

我讀中四，好撚過你班連登青頭毒撚多多聲
呢條友講嘢都無內容 讀多d書啦你老母 我仲要有做運動一拳打撚死你條青頭毒撚呀
你咁有道理咪拎你d point出嚟講囉
又無又要死挺 同你講都無用啦

講多都晒口水
依家佢地連我steam都起埋出黎

連我屋企人我同學都知我有Call g，成身性病又有愛滋仲有我細佬唔能掂
求求大家高抬貴手 唔好再Jer我了
同埋求求Admin幫我del post thx
del post

啲小朋友好惡架

點解冇人會覺得係借刀

仲要借得好低級
ig自爆呢招玩到爛啦…

點解連咩中學都有

遲下可能又有bot追擊成哥

真傻仔

打咁多字唔累架咩

咸濕都醒少少咪自爆先得架。第一日上連燈咩。

依家唔止兩日啦

好似幾靚仔

我開頭都咁覺得 但宜家佢笠曬水wo
起底又幾match 唔理啦笑咗先

有無人知咩係「你老母上嚟callin」同「進嚟」
嗚中四大哥哥講啲野好深 好驚驚

我中學仲做緊俾連登仔笑柒嘅CD-ROM

如果真係借刀，咁佢借刀借到潮文都打埋出嚟都幾有誠意

應該唔係借刀
借刀就唔會求admin del post

有潮文都借刀
你睇佢d用字幾有火

估唔到我有幸可以幫手創立潮文

因為知唔會del
咁先顯得真係似笠水
我個人黎講唔buy呢種網絡欺凌
不過如果佢唔係被借刀就

攬炒契弟出現了

屌人唔駛付出代價？

Cls

啱啱入去睇
屌咁嬲做乜撚
好心自爆咗就潛水啦

潮文共享：歐美正妹(2)

佢屌人唔駛付出代價？

唔好恰細蚊仔啦 咁既年紀既血氣方剛啲 大家唔好再推post喇

其實樓主真係對答好撚柒
自爆咗柒咗認咗佢咪算囉 連登仔又唔會對你做啲咩
又要衰臭臭寸寸抵啦咁

近排連登好似好多潮文咁

所以叫攬炒嘅人都好慘
我要攬炒巴咁就做咗契弟

雞蟲成

條中學雞一定唔識玩poker，位置又唔靚，籌碼又唔夠人深，下下re-raise+all in人，再撐遲早再比人玩多獲

因為我讀中四又有做運動
邊撚個作架笑撚到我

唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

究竟凱晴壞啲定 成哥壞啲

成哥可唔可以連續打二次飛機？

二次thx

推佢老母

型到想含

成哥都道晒歉，不如算啦，唔好再搞大件事
真係唔好再推

竟然2020咁快出到編潮文

主係覆得柒，但成班唔關事既人cyber bullying番樓主幾十歲人蛤個心智未成熟既仔，點解要令網路欺凌合理化